移民台灣方舟計劃由甄生同燒山幫你搞一條龍服務

借財仔移民去台灣由燒山的易還財務提供

由甄生搭路
燒山真係商業奇才臨尾都要賺多水👑

移咗民。點樣追債？